房屋署 ABSI Interview

有無人黎見8月In？
有無巴打教路多數問啲咩問題？街外人點先爭取做到？
利申：做過房署Project

C+10 先好考慮啦

C+10 洗撚做AI 咩，出面做PM 已經吊打啦

29In完 巴打加油 最緊要清楚自己工作既野

Interview 主頭係中文定英文？

中文問

My friend works there but she feels she’s chosen the wrong career. I said “wipe the slate clean and start over in a different career” His brother too suggested her to study a different degree course at a university and start with a clean slate. She blames her bad career decision on her brother. So I told her let’s just wipe the slate clean. It’s over.

有冇人已經收到offer

十一月先有result 呀

真係咪撚做工程

好真